請跟隨國際標準：一人一件黑風褸

夏天你怕熱，ok，而家開始唔該認真返
一著一拉搞撚掂，冰袖都唔洗
平嘅好似一百內都有(求source)
貴啲防埋水又得
遮撚埋耳，仲要諗？

光復香港 時代革命
驅逐共黨 還我香港
獨立自治 唯一出路

肥仔著風褸會唔會中暑
利申濕疹撚

Ssp應該好多

開始入秋了
天氣轉涼了
注意保暖

正

落場嗰時講真唔係好care熱凍

天氣凍 要著風褸

u記百零蚊一件又薄又輕便
平時袋係背囊又唔重
記住買嘅時間比現金呀

依層當然
係場上會唔理依啲雞毛蒜皮嘅嘢

請自行cosplay

唔中暑就 ok

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

而家秋風起更加唔驚

冬天先可以 而家先入秋冇耐

其實深色雨褸一樣可以 唔好透明就ok

因為個心已經緊張過feel唔到熱到凍

有冇咁身嬌肉貴

剩係諗要做d咩同埋唔好俾人拉

咁講啫 不過防水緊要

玩水梗係著雨褸好啲

u 記特攻隊

想熱定入去坐呀

融入人群 be seen but unseen
We are assassin

［926全日活動整合］

幫手推

now you see me, soon you won't

又有著的舒服又要剩，有啲手足重裝上陣著一埋嘢都未投訴啦，著多件又叫焗又話出汗啲人

34度都照著！著背心打底

push

推撚爆上熱門
多一件護具

邊有咁易，發夢8月已經著緊，見到

同埋唔洗煩冰袖

其實件甲仲熱
加埋冇壞

濕疹唔好行咁前啊手足

天氣乾燥

好易生火

推

長黑衫算啦
好少風褸無牌子
長衫又平 即棄又得

不過太陽仲好曬wor師兄

最好對鞋全部一樣 e.g. 白飯魚

人地齊人到
成支軍隊咁

諗起都型到濕晒

邊忽轉涼

著除嘅時間同埋一lam咗嘢基本就餣住咗，褸放便好多

D記點睇 $149

肥仔本身就唔應該行太前, 真係有事一定跑唔過差佬

有無人知仲有邊度有v煞面具買

腎上腺素係當然有影響
但係確實身體排汗散熱係真係影響表現
打都打得大力啲 跑都跑得快啲
買件透氣啲穩陣

屌喇媽 本身已經包到密曬焗到痴線 依家仲要加多件風褸

真係
不過都多謝肥巴打咁有心

淨係u記都冇任何字，實有再平啲嘅選擇

都得嘅，懶得換衫一拉就著到除到方便，同埋遮頭

仲要有帽

30度
連登仔：天氣開始轉涼了

求u記推介

一秒變身呀

林鄭：出黎傾兩句？

一早復發咗，食緊類固醇

後排既著一件都可以保護前排

班商家成日嘈無生意
依家機會黎啦
唔係唔大手入貨嘛？
好快俾中國禁止入口

班友邊會特登買
一陣著件 利記 皇馬 大大隻logo
又唔捨得掉

Black block 新提議！！！重要！！有圖！重要

你本身包到實唔洗啦

黑風褸連帽

入邊黃色T 出邊黑風褸連帽

風嬲係方便你唔洗帶衫換

Winter is coming
btw
迪卡儂會唔會有?

U記199有件
快乾防小小水又薄身一流

有個鬼佬着皮褸

如果有貨 真係買定先

929 香港海岸賽艇錦標賽

可以順便去銅鑼灣-中環撐划艇

呢場運動實會去到冬天
大家到時就唔怕熱啦
光復香港 時代革命

未試過咁想撞衫

呢件我前排入咗手

天氣開始涼 裝備理應Upgrade

U記可以渣到一舊垃圾咁
好薄

超抵啦

10.1全民v刹

呢隻薄到唔怕熱 換衫定除風褸快 自己諗
唔好再黑衫上交通工具

GU $179

但呢件呢個天氣著會好焗

GN 買，平靚正

推 最好唔要有logo

-273度先算轉涼

Uniqlo 做緊減價

依家狗仔會認耳仔認眼鏡，如果專登加啲特徵落身誤導狗仔，大家點睇？例如紋身貼紙(一洗就甩)/耳環(夾果種，一拉就甩)
夢醒果陣洗左佢/扔左耳環就冇敢易認

入場前，一著一拉鏈搞撚掂，唔洗換衫唔洗冰袖笠埋頂帽戴住普通口罩已經遮9成，到準備行動前換返豬嘴眼罩又得，得曬

連登仔幾時虧咗咁撚多

$99

bossini

都係 三十幾度包到啲汗不斷流都唔理

夾耳環我覺得ok，當然成隻耳遮埋唔洗煩

你要焗定係要保護自己?

今晚即刻去買

深水埗好多

覺得冇咁慶又安全咪除褸抖下涼囉
同時咪仲帶住罩啦傳染人地自己先會好架
成日咁岩一堆人集體睇完大夫去搭車 係咪想屎

另一款, 都好平 $119

冬天快來了

Bossini啦

笑咗

U 記平靚正

練到凍熱都冇感覺先係最高境界

好撚底屌

由6月遊行濕完又乾乾完又濕到而家又要長征又乘大家應該吃得苦過以前好多

行完唔見有，有無link比我隊比店員問

第一張個氣場強到

612 721 811 831 新屋嶺

真係打起上黎 混戰肥仔先有用 一推一齊訓低

防風，防水，超薄

迪卡農99蚊深藍色防水風褸
上次民陣遊行落大雨着咗之後滴水不沾
噴椒噴水都唔驚
最重要係夠簿唔太熱
所有人都應該買返件

利申:發夢

咁貴

不嬲虧開 唔係點叫連登仔

Pish

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

baleno呢排39

體能好咗 終於唔係廢青

可以搵件薄啲
放鬆啲啦

有冇圖睇

前線偏中間
組防線 打狗救人

早個禮拜已經開始見有手足咁著，可以架啦

Gu有無？

前幾日買咗件50蚊
個老細仲想唔收我錢
我放低50蚊9秒9跑走咗

88你條尾啊老細
信唔信我拎錢擲死你

上面有貼

大佬，有好多學生架，u記果件249, 一係你買返10件8件落場派啦

最正係唔會痴住啲化學嘢，冰袖嗰啲一中就廢咗要除

u記249一件，純黑

鴨記街邊店算

咁衰有logo, 要多人着先安全

依件跣到水

依件要搵黑色封箱膠紙痴咗佢，不過其實好多間都冇logo

Blackbloc有好強保護作用 和勇不分！
和理非唔好驚 香港未有蒙面法 你有100%穿着自由 唔洗怯

買件有帽既笠住最好

uniqlo 有防水薄褸

先唔講著唔著風褸
搵搵個致敏源可以醫到濕疹呀ching

好似ok

有冇推薦邊度買又平又好用

有D 香港brand 賣緊99

Hello, hello.
Can you hear me, as I scream your name.

有得醫架咩而家轉天氣嗰啲

不過題外話 呢件出街幾靚睇落好似挺身

可以幾錢入手

著風嬲最重要係入面可以著其他衫

去緊

七月開始背囊長期有一件

🙃

求報料

記住剪 RFID, 最好剪埋 bar code

陣間D鋪頭又收起晒黑風褸唔比賣

你有你升支那旗
我有我升黑旗
係落撚你支那面呀

材料：
1. 長遮
2. 黑tee （薄身比較好）
3. 夾

步驟：
1. 首先將兩個袖縮入去

2. 將遮頭就咁隊入去，唔好穿出來

3. 衫領位再摺多下先夾實

4. 完成

縮骨遮都用得
怕帶長遮嘅都可以照升黑旗

平時著短褲 翻到歸都熱到隻腳一撻撻
再著埋真係會中暑 sor唔捱得熱

學生需要裝備

走過敏中心/私家醫院check check個致敏源
可能係因為某d野令你敏感
食嘅野接觸嘅野個d

國際標準

凜寒將至

等你好消息

U記 499
防風防水 淨色

Columbia 防水

有啲灰色迷彩得唔得冇純黑

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

流得多汗記住要飲返多啲電解質水

249

Push

呢個真 佢地肯著多件黑衫帶多頂黑帽就已經好大幫助

買黎無用 戴唔到豬嘴

$249

內地退休老兵101集結！

#StandWithChina

Is this a place that I call home?
To find what I've become.

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

何以戰？ (長文)

冇追post 求source

傻豬
濕疹做下物資兵好喇，唔想你惡化呀

一早已經有啦

$69

ssp $30一件 幾好著

$49

今日都係有30度打後一星期都係 樓主有冇睇天氣報告?

Where

福華街

電子特賣城

睇圖

8月已經著緊而家準備定普及化差唔多啦

褲有無？

謝實地考察

我而家去電子特賣城睇下

真係要推 呢排咁多手足換衫出事

堆

我覺得食左煙會痕d 不過是9但

Uniqlo好似都有 （不過可能會比較薄

迪卡龍都有

好有型!!!!!!!!!!!
好有型!!!!!!!!!!!
好有型!!!!!!!!!!!

你唔怕突出就得

點解咁平佢地黎計

抵屌啦同tee一樣價

好撚型，濕曬

講下價

差鞋同風褸
電子特賣城黑褲$49

最好 cheapcheap街邊貨冇 logo la

一步到位 $499 blocktech

Diu你要廣傳wor, 聯絡下物資組金主！！！

Okok

轉頭去買！

推！！

btw係咪會有巴打戴v煞面具？琴日放學喺黨鐵站見到有v煞巴打好型！

見唔見有啲好似風褸質地好闊可以就咁著完褲再著彈弓褲頭褲睇返第一張相好似著緊類似嘅嘢

學Bob叔話齋
肥仔就咪撚做前線
救你要廿個人枱呀

U記259有一件最啱攞黎做運動

呢件防埋水，直情正嘢添啦

$35黑色風褸

天氣開始涼
返風喇

電子特賣城個條好似得

深水埗D2出口轉右，福華街市場

巴打好波身體力行

上星期見涼咗少少就已經買咗
遲幾步貨都冇

我差對黑鞋

唔好歧視肥佬，咩身形都係手足

有啲真係唔勉強得
格硬黎佢地暈俾你睇
不過而家開始入秋我諗情況會好好多

我想問吓大家啲褲邊度買

大埔嗰次最難頂

深水埗電子特賣城同福華街市場

D記又少樣嘢進口

推爆佢

衫都唔洗換

邊度有平黑鞋賣？

推
人人真blackbloc

一百元以下

深水埗特賣城有，$15，不過有字

【止暴制亂 解散警隊】新口號推到全世界都識

正啵

Airism T恤打底 應該冇咁熱

928 929 101 要見到大家有

我前線本身着開 連帽仲好 戴豬咀可以遮耳
啲味係曬件褸 撤個時就放係個袋到 防止污染背包其他衫

遊行緊件褸綁住係腰到 秒速上裝

其實係有少少熱 但係軍人打仗成身裝仲熱
根本小意思

褲袋有拉鍊好用好多

八月開始著
入面著其他色嘅tee，行去無cam人小小嘅地方除
落場著住笠埋頂帽遮埋耳仔

100難啲喎

天氣開始轉涼了

態度完全正確完全係範例

買嚟自著呀 唔好買哂 我仲要買

唔打底

唔係風䄛係hoodie得唔得？

唔好是但 好長手尾
要好好愛錫自己，有好多崗位需要人，唔一定介得前先幫到手

睇你頂唔頂順 頂得順係BLACK BLOCK咪得

我都有買果件
都幾防水但有d厚身
跟住買左件$129薄身好多

香港好撚熱lor

加黑超幾型

佢官網冇咗 cap唔到圖
但琴日經過cwb同旺角都仲揾到

連登仔

最正係件嘢黏咗化學野都唔驚
拎條水喉一射就乾淨曬

黑風褸真係好靚仔

大力推啊屌 每個人出少少力，幫到前線好多

最好都係風褸啦，跣水嗰下都係十分可取

U記全黑防水，平靚正

好撚型呀

831 831 831
U 記一件都唔會好貴

好型

衫係買黎棄架有平買平

痴線 攤出黎！！！！

出得去就要預咗每樣隨身物品有棄嘅風險有平買平，同唔好帶平時去街帶嘅嘢

佢一話出水炮車我就準備定風褸
同埋有公仔嘅人換衫都好麻煩，戴住冰袖又顯眼
之前成日要搵地方換衫
而家直接走人就除衫

其實全民白飯魚已經好好 冇人理

我都有...
但唔想放棄上前
照顧好自己呀手足！

慘在啲狗都會冇咁辛苦

我搵緊白飯魚

我就咁企喺度啲汗都係咁流出嚟
之前喺維園嚇到隔離班人個個都搵把扇對住我
成世人第一次同時吹十把風扇

濕疹撚依幾個月做多好運動
出完汗好返好多

15蚊

我講緊個網係 (香港解密)
做咗少少whois lookup搵到係兩間俄羅斯公司做hosting
入面有report abuse的方法, 請大家盡情report及share出去

第一步: report個網站

Email to: [url]abuse@reg.ru[/url]

Re: Report of Domain Abuse -

Dear Madam/Sir,

I am here to report the website which is holding personal information of Hong Kong citizens including their photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please bring down this website immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

第二步: report個報料email address

Email to: [url]abuse@safenames.net[/url]

Re: Report of Abuse of Email Address - hkleaks@yandex.com

Dear Madam/Sir,

I am here to report the email address hkleaks@yandex.com which is being used in the website to transfer unauthorized personal information of Hong Kong citizens including photo, name, date of birth, phone number, Facebook id and political stand. The purpose of this website is to encourage individuals with opposite political stand to harass the victims through these contacts. Please abandon this email address immediately as I believe it is in violation of the terms and conditions.

Best Regards
[name]

參考以上template或者自已隨意加減
唔可以比義士資料咁容易流出
要用任何方法report死佢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

mk搵過冇

U記249 vs 499大家會點揀

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

我呢排都發 但我死都唔食類固醇 巴打保重呀

全民撞衫

我都復發左

而家仲咁撚熱，冇20度都唔叫秋天

全民機能風

深水埗特賣場 $49一件

轉季喇 換裝喇

thx

推推推推

直接問店員啦

人地夏天仲涼我地冬天 係咪鬼呀 同叫我地等中暑暈有乜分別

嗡乜鳩喔你

咪幫襯連鏈店
其實深水埗太子好多出口店

有冇下文

香港天氣點同外國

著件風褸都咁委屈？8月已經有人著緊

都未講全套甲仲辛苦嘅手足

日本野有件百幾蚊，乜野可穿著的抗UV。
7月著有風吹都會涼。但對TG無感!

到時u記比人扣關

This is not the world we had in mind
But we got time

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

寧化飛灰 不作浮塵

風褸又防水又防風 正

依個隨身帶嚟應付突發事件戴唔到豬嘴打唔到主線

我濕疹，宜家轉天氣仲痕過我發夢食彈

499 for sure
夠挺 防水防風

轉天氣，痕到喊用類固醇訓唔到覺

249可以渣埋一舊

499都得
各有各啦

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

Ready

又話百零蚊200幾喔

鞋 gu都百幾蚊全黑揀
但ssp街邊一定有更平

Gu 179

已經係好多人著黑色，但太多人有個性，T-shirt有顯眼圖案，仲衰過街坊裝。
一定要全黑，無品牌，無圖案。

U記249減到199

Alan Walk 有先見

助攻

yes

咩圖案都無 全黑先有用

最好鞋都制式化

係U 記入左2件純黑T $79

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

終極行動守則

抗爭及法律手冊

割蓆宣言

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

Telegram私隱教學

TG頻道整合

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

快速組隊法

正確隱藏身份

防具升級

火魔法教學

防毒面具教學

香港警察裝備

夢遊後執手尾須知

律師教被捕須知

被捕送院須知

臭格注意事項

而d最好
一個小logo都無

U記$249一件

特價$179

GU 果件無咁好著

連登真係好有愛

屌尋日買249

有時我會用雙飛人拿佢...

已買uniqlo 199hkd

唔買遲啲實冇貨

U記$249個隻防唔防水

今日去買特價$199

呢個post一下就吊哂啲和理非出黎
樓豬ho ball

黑鞋有冇推介
利申：返學鞋

最基本標準配備:
Ninja包頭法 +
反光眼罩 +
黑色風褸 +
手套

唔防 所以我都係堅持499

,

.

Ok

全指手套同黑鞋邊度買最平

pish

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

Push
秋冬來了防禦力up up up

啱啱買左10月3先有得拎
個LOGO箱頭筆油黑佢ok

想問係邊一件199

已有一件

香港邊有秋天
冬天著就差唔多

其實無乜所謂，純黑色就得
Pocketable (袋裝）就薄身啲
可以摺到好細件擺落袋

尋日試過男裝同女裝
女裝著落短身啲
我鍾意偏長身所以買咗男裝

方便好多

上網買夠500可以減50
件褸圍番先180幾蚊

唔該絲打 佢係防水嘅？
依家去試下先

721 831

199呢隻落毛毛雨就頂到
再勁啲就唔得㗎喇

MK 網球區有109$

入面著其他色都可以！正！

黃埔$100/2件 好撚抵屌！

Btw啱啱見都真係多咗風褸手足

想長期抗爭買靚啲可以考慮U記499 呢件 全黑連帽有RFID防水

但如果要掉裝 成本太高
有錢人先負擔到 個價錢夠班學生買兩三件

有錢人支援學生就無敵

我隻手已經爛左3個月

推一推

攝衫阿
咪撚再推

小組打遊擊根本唔洗驚臥底狗，臥底狗係用嚟破壞大型聚集，陣地戰，聽日遍地開花

make it rain, it's our strength!
無孔不入
唔好撚停
唔好撚圍
去到邊打到邊
唔好撚等黨衛軍擺陣
要俾黨衛軍知道每條街每條路都有被伏擊可能性
分散小組式行動
水炮車直升機全部變垃圾冇撚用

洗驚臥底狗？

撞

推番起

撳錯負皮

嚇死我突然上返嚟

手

Baleno 做緊特價，$129-

101

幾錢件？

黑警喬裝著風䄛，可以收埋警棍

ssp大把平野
衫褲鞋裝都有

百零

唔該巴打

天氣變涼，平日都帶定件黑色褸仔出街，驚巴士冷氣太凍

但提提前線們
著風褸
都係要攝衫辟謠架

凍就不得了

牛皮褸好似可以防𠝹

攝褸囉

on9仔，69著到宜家唔見有事？

👍👍

再推

唉佢嚟緊系中國開tour

平 值呢個天氣熱得制

會接觸煙既唔好買BALENO風褸

格勒底有窿 發夢聽人講會入曬去
不過好過無
可以買圖入果隻 無風褸摺得咁細

應該好快斷貨，uniqlo 都要$2xx一件

不停推721 831,呢家俾政府帶哂風向做偵探，運動嬴左先有得清算

平左？我半年前買要$249

我濕疹上左眼視力減弱左
淆緊聽日再中應該898
本身仲要係靠眼搵食

仲有？

上官網見到有兩件149同249

點攝衫？

我成日見啲女仔入廁所換衫，好心買返一件，u記大把，容易收藏，仲可以捲到好似一個汽水罐嘅size

成日有折

濕疹會上眼㗎有冇得醫返？保重啊手足

變身就係咁簡單

封殺封殺

不過我發現近幾次遊行日都好撚好太陽完咗臭到呢

你糖尿啊清?
濕疹皮膚病黎咋喎

黑杉口罩=垃圾 換裝又耐

掛

習曱甴

Thx手足，到行動日就推返上嚟